[有用咩]有冇發覺tvb開始係facebook賣廣告?

講真
不嬲都有讚好某幾個唔黑人憎既藝人(唔講邊個啦)
咁多年佢地一知廣告都冇
呢兩個月tvb大換血
突然碌facebook勁多冇人睇既藝人都變哂有認證
出post開始假, 全部都似公司拎哂黎經營
是唔是唔撚敢用tvb名落大廣告
推d明星出黎睇下死唔死先?

成日扮哂出d正能量post
睇到就